★神秘組織座標曝光 ? Google Maps 出現大量神秘藍「M」標誌 !!

相信大家都有用過 Google Maps，不過大家有沒有發現最近在香港的地圖好像多了不少藍色的「M」字標誌 ? 到底這些「M」字是代表著什麼意思呢 ? M for「Mall 商場」?「Monitor System 監控系統」? 疫情爆發過的地標 ? 智能燈柱 ? 還是 Google Maps 意外曝光了某個神秘組織的據點呢 ?

香港 Youtuber 現場親身勘探

今日就有香港的 Youtuber 在探究這個神秘「藍 M」的答案。在影片中可見，他們在有「藍 M」的地點查看，最後發現每個「藍 M」所在地的共通點皆有 CCTV 監控。而他們亦發現在旺角的「兆萬中心」的「藍 M」標誌是最密集的，而且確實該地點亦真的發現不少 CCTV，他們亦指當年在所在的街道曾發生多宗高空擲鏹水事件，所以街道附近架設了不少「天眼」監控系統。難道這個「藍 M」真的是「M for Monitor System」?!

好似真係有鏡頭

連登 -> 公海 -> 連登

連公連

樓主來自潮州

一生愛潮爆